[77台]要玩就要玩hard模式 bio hazard2 remake

入黎fo個佬 玩hard mode